有無翠嶺峰的朋友？

到底點解要搭咁耐先有得入伙
等到頸都長

房協非政府機構， 資源有限， 樓花期要長d。

等待中......

翠嗚檯既路過， 仲要再遲d
你地搞左上會未？ 其實應該幾時搞

個時話2020年尾攪得差唔多

頂樓巴打

我係頂樓低少少，巴打買幾多房

兩房非黑廁

咁正！白表？

中層單位

綠怡雅苑2016年開賣到而家都仲未入伙啦, 房協樓係咁

鄰居

其實係咪正d?

除左送部分傢私，仲有咩正野其實？

梗係房協正d啦，房署d居屋嚇死人

其實有咩分別

綠

房暑公屋則

希望管理費唔會太貴

房協正好多

這個都係好問題

希望$3內

其實我地最低個幾層有咩？

都起左好耐下
屋企望住翠領峰屋頂

推一推，推到有樓收